%& -shell-escape
% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX program = XeLaTeX

\documentclass{classes/ndvr-super-article-standalone}

\title[NDVR]{Последовательность фактов или событий}

\begin{document}

Видео — последовательность фактов или событий,
развивающихся во времени.
Свойства событий — {\it пространственная} характеристика видео,
продолжительность и порядок фактов — {\it временная}.

Одно видео отличается от другого
именно порядком и свойствами таких событий.

Так как нечеткие дубликаты видео изображают одно и то же явление,
то для таких видео набор событий и их порядок совпадают.

В этом случае поиск нечетких дубликатов видео сводится к выделению
и сопоставлению событий, произошедших в видео.

\end{document}
